有無人有拍拖好多年 散咗 最後搵到真愛既經歷

唔敢再相信愛情

我聽同事講有兩單已婚女仔fd係咁
兩單都係拍6-7年散左，然後25-26左右既適婚年齡拍2-3年好快去結婚
有同我講拍拖拖太耐危險
女同事自己上左年紀，都30了

真愛就未必有
但拍得多拖，要求降低，會容易搵到個人一齊
就算有呢d童話故事
好多都係表面風光
內裡出軌欺詐辛酸又點會講出黎

其實我都好多年未真係超鍾意一個人
反而安心感就有wor

試過自己係屋企好多日
慘到喊 個刻我覺得真係需要個老伴了

我

拍得耐散左
雖然一開始會對愛情關係好冇信心
但同時間會比較清楚自己想要咩（多數拍咁多年都由小朋友拍到成熟少少）
所以之後可能要覺得好岩先開始
或者開始左好快知唔岩就結束，唔會再拖咁耐
所以拍過長拖，之後拍好快就結婚唔奇

多謝你 聽完舒服咗

佢點令你有對既感覺？
真係兩個人夾定係佢有啲咩做得好好？

可能我之前啲男友都鍾意管我、有啲價值觀唔夾會成日嘈
而而家呢個佢好就我好錫我，但又唔係為左討好我冇晒主見果種
相處得好舒服
當然佢有時有啲野都會令我忟憎
之前去旅行已經嘈過幾鑊
但係我地都會好錫大家咁講返當時感受
如果火遮眼講野語氣重左都道返歉
總之係一種好平𧗾好舒服，唔洗點講都明對方諗乜既關係

好羨慕

成日唔守信用令個對自己有好感嘅人冇曬信心

好似好多明星都係咁 胡杏兒 鍾嘉欣 個啲 愛情長跑 散左 然後 閃婚

你點樣放低初戀既回憶？
我諗2邊個bonding都愈黎愈近
好多common friend
都去過唔少旅行

如果女友就係啱啱拍完長拖分左手點算
發展咗兩個月佢話唔想再開始一段感情住 想自己一個
但係我哋對對方都有感覺

恭喜
字裡行間都feel到你搵到真愛

其實冇得放低
分手兩三年都會時不時諗起
就算對佢個人冇感覺，始終一齊左咁耐都係生活一部份
我同佢冇common fd亦冇去過旅行
呢方面可能好啲卦

俾時間佢，冇得逼

Thx

希望遲早等到佢

咁你點樣去接受呢啲回憶？

係你既一部份
有咩接唔接受
即係你要升中學，但你唔會冇左小學既回憶架
你可能會懷念小學既人同事
但已經過左去，都返唔到轉頭架啦

同埋當你諗起個ex 會唔會覺得內疚 對唔住現任？

我又唔係掛住佢/對佢仲有感覺
點解要內疚？

好羨慕半年前因為價值觀不合而結束一段4年既感情，前排拍左個幾月又甩拖但我仲信愛情架，mr right你係邊

有無一刻覺得以後都唔信愛情？

(當然你最後順利move on到啦，恭喜晒)

冇話信唔信
只係覺得我唔會有下個囉

其實我分手果刻已move on
不過當然一齊咁多年有時回憶既野係會自己走返黎

其實如果放得低一段感情
係咪就已經代表你無咁愛佢
或者已經唔愛佢？

利申 一齊咗七年

7年梗係淡架 唔通真係每天愛你多一些咩

但都有人話過 咁多年 點解可以話淡就淡
好矛盾
有時見到老豆老母可以一齊咁多年
都仲咁熱戀期咁 真係好佩服佢哋

第一 對一個人太耐總會悶 (除非佢愈黎愈靚仔)
第二 身邊總有人又靚仔又對你好好 當一悶咗就好易有新衝擊

點先知對方就係真愛

錢

點樣先可以keep住個保鮮期

哈 我都明白「好平衡」既感覺
你哋拍咗幾耐啊？有plan結婚嗎？

同問

閃婚喎

四個月就去埋旅行 仲要就結婚
不過見到你話好舒服好平衡 無壓力同佢一齊應該好sweet

睇下咩事散姐

帽事

其實唔刻意去keep 兩個人努力去搵一個雙方都覺得舒服既相處方式 咁自然可以一齊好耐

年紀唔細啦嘛